到底係咩問題

明明早幾日仲傾得好地地
點解一攤牌就朋友都冇得做
點解你有男朋友都仲要比機會我
仲要係好L曖昧個隻

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】